全球集思廣益救香港有冇得諗？

勇武又話唔得和平又話阻人

冇計啦dllm

[緊急分析]法！不！責！眾！

推咗上國際頭版，跟住呢？【國際五大請求】